13歲起整型破百次！女高中生成「人造人」記憶衰退慘況曝

年約16歲的上海網紅周楚娜年紀輕輕就因為沉迷整型而出名，從13歲至今整形超過100次，花費超過數百萬人民幣，可以不誇張地說每天都處在術後恢復期，但過度動刀給她帶來嚴重的後遺症，包括記憶力衰退以及身上一輩子都無法消除了的傷痕，未來人生令人不忍目睹。

▲▼16歲的上海網紅周楚娜。（圖／翻攝自周楚娜微博）

據《中國青年報》報導，周楚娜去（2020）年3月在微博PO出「整容日記」，血淋淋的心路歷程讓她粉絲火速飆漲到30多萬，她的簡介寫著「全國年齡最小、整容最多」。周楚娜直言：「以前的我真的不好看。」跟班上漂亮的女同學相比之下，讓她十分自卑，「男同學會給我取各種難聽的外號，我又生氣又自卑。我還經常被區別對待。每次班裡大掃除，男生都會讓漂亮女生幹輕鬆的活兒，丟給我活兒的又髒又累。從那時起，我真切地體會到，不是長得醜活得久，而是完全沒有出路」。

▲周楚娜覺得自己本來長得不好看。（圖／翻攝自周楚娜微博）

周楚娜在13歲那一年苦苦哀求媽媽帶她去做雙眼皮手術，僅管爸媽並不贊同女兒年紀小小就整型，也有人提醒她「整形後長大容易變老」，還是無法改變她的決心。在做了第一次手術後，周楚娜發現身邊人的態度竟真的親和了不少，這令她從此沉迷於整型，只要覺得臉上哪裡不對勁、甚至自拍後發現有「缺點」，就跑去動刀。

▲▼周楚娜全身都動過刀。（圖／翻攝自周楚娜微博）

漸漸的周楚娜開始覺得都要整了，就要誇張一點，讓所有人都看見她的成果，因此將目標放在了網美診所。才短短幾年，她全身上下加起來做了超過百次的整形手術，過度的整型讓她的身體出現狀況，眼角膜脆弱、視力嚴重下降、麻藥注射過多，使她記憶力衰退，抽脂跟隆胸讓她皮膚鬆弛，全身都有疤痕。

儘管如此，周楚娜仍無法停手，「我真的停不下來。為了整容，我已經花了上百萬元。這些錢大部分是爸媽付，他們是開公司的，我早上起床的時候，他們已經出門了，我晚上回家的時候，他們還沒回來或者已經睡覺了...。」她強硬表示一定要做自己喜歡的事，不然就會用不去上學威脅父母，「他們拿我沒辦法，只好同意」。

Waaaaaa！有冇嚇親呢

你夠啦
係邊搵到啲咁嘅野

仆你個街乜撚野事

佢似毀容多過整容

所以話深田除左對波之外 都好成功

嘩屌
一㩒落嚟真係嚇撚死

一日未死一日都整落去

佢老豆老母唔識教

柒撚到

閹落去

深田大把人丁

佢原本個樣要整都無可厚非嘅
但整到咁實在係過晒火位連人都算唔上

我永遠愛深田永美

本來又未至於叫醜
而家就係

例如你

會唔會太醜？

我例外

Oh shit

本來其實唔差
係個咀有d突
cool下牙都搞掂啦

下次加返慎入啦好冇？

好恐怖

可以拍鬼片

都唔識分整容同改圖

支那人

本來cute
而家索

屌佢老母好想嘔

啱，妝都唔撚使化

佢會唔會好早死？

e 啲人知唔知道 一撞車e啲假野會跌曬出來

未至於叫醜？
跟據連登仔標準 整之前都唔可以叫人類啦
一個物種變另一個物種姐 好似係

on9
好多人細個樣衰大個靚，靚變樣衰又有

好撚樣衰

原本個樣唔算差喎

呢啲人永遠大把錢先會搞到咁

成班揀女達人

班人真心好撚高質
又高大有型又係全球第二富個仔, 餐餐金鐘M記加大再加多杯特飲！！！
朝朝飲M CAFE 30幾蚊一杯, 職業兒子既生活態度！！！

呢啲就有圖

大眼版V煞

屌喇星 呢D就高清大圖

唔做醜女 做妖怪

點解支那
個個鐘意整容到
火星人咁

大把人j

拉

厚德

真 窮嘅話整容上癮都冇錢整

白骨精咁既款

鬼

屌 好撚恐怖

無，支那醫生係咁上下好快香港人可以親身體會

留名睇on9仔po momo

何方妖孽

已經係怪物...

大佬啊，夜麻麻唔好帶啊嫂出來嚇人啦

整到成個性愛公仔咁

有錢女

其實啲眼皮會唔會遮唔到隻眼，勁乾ga

仆街 恐怖片

其實呢d相我已經分唔到佢係執相執成咁定佢真係咁樣

仆你個街 夜媽媽見到嚇死幾件

整完仲要p圖
咁整嚟做乜

屌 奇幻潮上身？

女大18變，其實有啲人細個唔靚可能大個咗會好啲，同埋大個化吓妝可能又好啲，結果可能根本唔洗整，或者整少少就夠

即使要整都唔好咁細個就整，唔太明白佢父母諗咩

屌你老母
整到成個公仔娃娃咁
8兩金都好過你

同埋整到咁都p圖
不如淨係p圖算啦

整返對稱個雙眼皮 就順眼好多

原本都幾正常..

次次睇啲整容相都睇到周身唔聚財咁

妖怪

次次有明星model嘅po又話鼻大眼細，而家真係有個樣衰嘅又話唔差

好似吹氣公仔咁

嚇撚死我

同日本個個matt 好似樣。又係整容失敗咁款

屌樓主老母嚇撚死

講起Matt

佢係日本好紅定點成日老是常出現
仲有見過人地個tag寫住Matt化，整到自己d相好似佢咁
真係美學崩壞

法官大人

唔屌!

乜game?

怪人

整一整變網紅除時嫁個有錢佬
其實幾抵玩

佢原本有錢唔使整都得啦

深田之前咩樣

好撚想嘔 堅嘔個隻

dbd

佢本身個樣整吓對眼同個鼻都差好遠

個雙眼皮都好撚唔自然wo

整過龍都係醜

咩有錢人會娶呢啲整到咁誇張
真係有錢就搵個純天然
起碼下一代都靚仔啲吖

我真係唔明而家既人既審美啦

佢堅係老是常出現
心諗日本人包容同接受力好高

啲欺凌正仆街

講真, 佢本身個樣又未到醜喎, 正常中國人樣.
仲要得個13歲. 有邊個13歲可以靚架? 個個都柒柒下架啦

cls 已經唔係人

屌你老母對眼咩事
嚇到瞓唔着

原本都算樣衰啦
不過整咗之後直頭嘔心